請教蒙面法問題

想問，如果我用完全透明的膠水桶，倒昱我個頭，下面加條頸帶，咪唔怕胡椒噴霧?

再帶支水，準備洗眼?